今場阿獌大戰真係好有feel

好能有魔性

拳拳到肉

唔差過熱狗果場

MMA

班阿狗豆腐到比49000踢到傷撚晒